麵咪媽不如你講下逃犯條例會唔會通過？

香港第一燈神 vs 世界最大最惡勢力
燈力救港

唔係講笑

照依家咁睇有九成會通過

有救

唉，麵神講野帶機率應該等於無講過

麵神救香港
香港有救

我勸天公重抖擻，不拘一格降人材

上天派麵仔來拯救香港

麵神講埋機率就無曬燈力架啦 大家等死

麵爺去遊行支持下啦

大家黠睇逃犯條例通過之後, 最怏同影響最大既係邊堆人?
認真討論

窮撚由頭到尾都無say, 唔好講經濟差個時 佢地過成點.
就算經濟好, 咪又係最無話語權個堆.

9up)

麵神一燈
我估d商界議員最後一刻棄權通過唔到

四季酒店300人
之後就香港富豪
跟住外資
跟住窮撚
最後係中產

有你一句放心曬，願燈神永遠與你常在

300人喺名單上面第一批抄家
香港富豪（除李氏）好多七八成資產喺香港，驚起上嚟走要放棄唔少錢
外資經營多年要搵替代都要時間，會有損失
呢堆人出晒事後，就到未有財務自由嘅窮撚承受經濟差嘅壓力
中產（太古城嗰啲真中產）外國資產佔比普遍大過香港富豪/窮撚
唔少又係專業人士喺居英權計劃攞咗BC/其他國家護照
佢哋走得係最靈活，蝕少少價賣埋自住樓就即走
未有護照也好，梗有外國肯收留呢啲人

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

面神我愛你

中

又燈中